有無巴打有長期胃氣問題

已經不停係咁er左兩個幾月
有時仲會勁多屁放 睇過醫生幾次 食完藥都好似無分別咁 已經戒晒油膩野辣野凍飲
上年胃痛照過胃鏡話係胃炎 唸緊洗唔洗咁快又照多次
請問有無巴打有中醫推介？ 唸住試埋中醫先
有無巴打係有類似問題又康復咗

話你知 中醫 先幫到你

香砂養胃片

有 未解決

早訓(過來人)

有無推介

已經10點訓

有睇過醫生？

都係俾嗰幾種西藥
無乜用

係咪gascon/famotixxx

係呀 同埋gasteel

sosad
以前日日超夜瞓
胃脹到連氣都抖唔到嗰隻

早瞓就好咗好多
之後涼茶舖啲姨姨叫我飲多啲去濕茶
之後就好番了

有, 黃既 中醫
診金 100 , 每日藥 好似 60 / 65
好老實, 又細心

我自己睇過最好既
胃既問題纏繞左 4 年幾
最後睇佢就好返哂

要既留個方法資料你

會唔會有機會係幽門螺旋菌啊
下次可以問下醫生

照胃鏡應該順便驗埋

有無巴絲長期受住胃脹肚脹之苦? (5)

邊區呢

好撚凍 食嘢又冇咩胃口
好撚辛苦

慢性胃炎/胃功能失調
睇專科啦 照完胃炎無野既話醫生會開啲胃氣藥同益生菌比你 食一兩個禮拜會開始見效
利申：兩年胃炎經驗 仲未斷尾